[龍塞Match Point] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (8)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

黑7

LM

Let’s go clippers

利申燈

仆街了，大飛未必穩陣出線

咁重火藥味

垃圾波快撚D出局啦

出撚哂D小動作仲輸就死撚左去算啦

睇完game 1 game 2直頭覺得牛仔出線啦

今次穩陣了

boban

Boban

防守能力咁強但最後要靠陰濕小動作撩人先守到luka+por
廢艇知唔知個醜字點寫

Doncic明星雞又上力

發現rg成日送3罰

有冇人都係好憎呢隊lac
成隊僱傭兵咁

nba有幾多隊係比啲濕鳩教練管理層浪費左

咁講，中立球迷先會想場波刺激

果隊fans，只會想4:0人

見到班友就唔開胃
完全唔夾

食蕉你還好嗎..

76人

real

你反個隊你都想佢俾人4:0

Pg 唔錯唔錯

好無球味

無特別憎,係唔鍾意pg13

當值啲罰球

真！明明個process好地地

下季Pg: trade me

收到風佢開左dry martini慶祝緊

ys

到依家都係睇高lac一線
小牛太唔穩

Rodman以前都好多小動作㗎 唔鍾意咪撚睇囉

Pg and KL 作用重疊咗

又90年代籃球

呢個比喻好
除咗Harrell同lou will，完全睇唔到其他人有默契

帝王算唔算

以為1+1 = synergy
但係兩條友都係各有各做

你講到好多人鍾意佢咁
你估我地好似金正恩同佢咁frd呀

賤種球迷中意賤種球隊 不服來辯

quit囉

球星波但唔好睇，熱水果啲先正

Kleber好慘 pg同kl都佢守

成堆黑鬼

最恐怖既lou又出黎啦
頂撚住呀獨

起碼好過lac呢隊閪波
冇咁多陰濕小動作

Curry

大佬上身

但死都唔傳俾boban打底

熱水對其他都可能好睇既

對流馬真係就訓著
馬刺對活塞咁款

Curry呢下好似呀哥

學哥哥

點解

係喎 doc rivers 係curry 岳父

BOBANNNNNN

PG 好L廢 唔係有傷真係懷疑佢退化

巨神兵巧撚勁

轉會操作衰過組團 有約=無約

對鹿點睇

回名井南
唔係係我呀
認真 兩個core既一堆弱點(你頭先總括)盡大部分都係教練責任
上年季後賽唔係可愛絕殺(大分領先比龍追番無人理到)，根本炒硬BB
上年有JB 無Horford JRich 後備弱d打得仲好(BS今年係度都過唔到綠軍)
如果過兩日，4比0都唔即炒BB，FO去死
今個off season都唔炒BB，我轉迷熊或牛
MB BS都係被浪費中

seth

少跟轉會新聞 佢做乜

對比上年另一個人咁

PG真係廢撚到
不如死撚咗佢啦
利申：Kwahi Fans

你再查下PG同河父個女咩關係

BUCKS IN SIX

屌笑死

PG係咪搞笑啊

rmb：好彩組唔成隊

成撚日搵藉口
早在15年個時有場話自己病,唔係Kawhi守到佢
上場賽後又借d意show自己個傷

PG

Pg真係冇眼睇

boban真係太慢

真係成個女人咁就咁跌低左

做乜鳩

好撚柒

細咖哩一準又有得打

殺滅

呢兩季好似好少少
fox+hield可以睇下

Pg搞乜撚呀

出得佢呢啲波真係預左

第2節咬到咁緊
一陣倒水節完左就快艇贏

正式宣布 艇都只係單核隊

當直可摸以唔好再鳩射

可愛係同位置傳過好幾球了

咁你出招針對未

Pg永遠去唔到superstar level 上季都係

上季常規賽真係勁既

brand唔走埋一份都係差不多
簽個horford返黎比pop教都收皮啦
btw迷左兩年牛 今年終於有少少曙光

今日外線射唔開就好難贏 當值今日手感都唔好更加需要班射手交到貨

Allstar都唔係 role player料

出緊 廣告後LAC死梗

curry要打到CURRY咁

上季mvp第二都唔係superstar 過份左

牛個最大希望始終都係女人

應該體能問題

窮人版JR 自信單打可愛

垃圾76人

Playoff打唔出 冇用啦

Lac呢隊波既戰術就單打單打

第三 但係永遠唔有人當佢lbj kl kd個level

比波Kawhi射啦
佐治晒

小牛今日死哂火

回歸街頭籃球本源

依三個唔止superstar啦 歷史級黎

burke

burke
又諗起76人放走佢

都有街頭求鳩其簡哂最勁個啲嘅感覺
唔使夾的

Burke

單核都還好 唔駛係咁落波去黑洞

burke幾勁

kawhi歷史級會唔會吹太大

啞狗 點都有罰球射

Burke呢條矮撚學撚哂jj barea技能包

冇冠軍冇mvp又冇最佳一陣點都差d

講緊單季 pg上年係superstar表現嘅 但係唔知點解硬係覺得擔唔到大旗

留neto放burke

burke啲切入真係好快

我反啞狗都唔敢話佢唔係
兩個Fmvp wor大佬

76唔係早幾年有空間同時間練人 走寶好正常

聯盟乾兒子

我依家好想睇護士撚呢隊大飛

盲反到

呢個真係唔會
攻防都係頂尖歷史上有幾多個

得占基利先識用呢啲矮後衛

PG好波

PG好唔集中

佢帶隊會覺得好唔穩陣

pg13對住tim仔都攻唔入真係...

溜

可愛一個hard-carry 成隊

Kawhi carry到

屌你啞狗可唔可唔好咁勁
屌你比番個波pg啦

完左啦 大飛2:1
大飛咁都輸得返 我切柒又點話

不要再說了

pg咁嘅樣出到線都無用啦

連登盲反排行榜

1 登
2 閪
3 女人

啞狗心諗中L左伏 人組我組
組完自己一個Carry

樓主pin this

Kawhi：屌你老母最後又要靠我，你班廢物比我抖我得唔得呀

唔係啞狗 艇準備定釣魚工具

開始上力鳥

啞狗真係攻防一體

Kawhi

屌可愛唔好咁獨啦 傳多啲波比pg射啦

啞仔真係勁到痴線
steal又係你, 餵波又係你, 又要自己spin move create shot
屌你仆街女人

Kawhi一個打曬

第一一定係古狗

Kawhi真係好穩

有排輸
如果FVV個生仔effect係真

唔係rmb咩

禾杜唔SHOW佢

上年咪一陣囉大佬 kawahii 都係二陣定三陣咋

呢個BUFF係會一場勁過一場

依隻賤種點反都唔算過份啦
功德黎

無態

Kawhi 心諗上年就係一早要carry,入到總決賽已經傷到得返6,7成
今年諗住可以唔使咁早搏,點知結果一撚樣

盲反

沾狗係抵撚死

In kawhi

岩岩起身，真心想問係雀太撚勁定塊唔太掂

咁多and 1唔到

Dal 3分熄火就仆街

一隊波，要靠murray狗carry ，已經死得，唔會行得遠

會然生仔BUFF加塊食左屎

今場牛仆得街了

其實所有隊都係

奶d支持者同支持麟伯楊明冇分別 唔反先有問題

por仔止血

當值d罰球做咩

罰球都唔入

上半場完前拉開多過十分就唔洗打了

當值罰球廢過佢偶像

Who

賤種占狗

當值坐返低先啦

當值一俾人激嬲就好唔準
同Harrell 嘈完就廢曬

勁過咪僭越
好大逆不道

防守，守唔到drive and kick，開頭已經被gobert姦底，後尾雀啲3分有埋

雖然冇睇 但睇gm 1 2都睇到d防守真係唔掂 進攻因為有高啤係paint令到多左好多外圍出手 好食手感

當值今日手感堅衰 平時罰球差都未至於咁

Brand哥我唔sure
結果論佢係要走既
但果時JRich al我無估到咁唔夾
我怕未必炒Brand

21歲 年少氣盛

今場GOBEAR進攻係打到好撚勁你就知咩事

xyz係咪狂斷線?
定係我問題?

唔係 我都係咁斷

maxi肯入未

用buffstreamz

牛仔啲三分命中率太低

J Rich係佢唔上力姐 本來諗住當3D用
Horford就真心唔明 仲要四年
比佢撚左次playoff
就鬥氣咁款簽佢返黎

有冇link?

垃圾Gobert都高分過Jokic

最慘係冇防守幾個play就拉開

哇屌

睇到了 唔該

Luka 啲FT真係唔太得

屌luka啲罰球

當值jm9

直頭on9啦下話 連炒4

愈射愈差 可能太攰

當值買犯就有harden真傳，但係就學唔識1分雨

係好撚唔掂

追住oneal個數據嚟打

luka出左d問題wo
平時罰球唔準都未至於咁

比金身你都無用，食屎吧廢物

今日點射都冇 想專心做比隊友 D外線又唔得

Ball don’t lie

證明第二場小牛黑哨係唔會贏波

牙登draw foul + 一分雨藝術黎

Luka個樣好唔開心

嘈完交之後命中率直線下降😅

全能巨星d罰球都係廢

Lonzo無份

半場整頓好心態再打過

今場大飛調整左策略，有2-3個人重點招呼Luka
而luka不嬲體力都唔好

塊進攻真係唔掂，啲TO多到

然後就會知道係實力既差距

打波節奏都亂曬 平時食硬既上籃今日都放唔入

NBA段譽

Lonzo似猩猩姐 唔係星喎

NBA五絕既南燈你估流

後生仔情緒波動
入更衣室俾RC屌下無野嫁啦

艇第二節轟左45分

thx

dllm Reddit 死左link

唔講唔知

pg10射2中

手足坐左幾耐

原來你係傻鳩黎
ok下次認住你個名唔覆

Paul George 不如齋防同唔好射 打pnr 就夠

幫龍拎左歷史第一冠已經歷史級啦
佢可以留係龍舒舒服服
係要去艇都無辦法

Miss撚左成個第二節

怕凍

夫子係我唔忍
即刻入紙迷77

3D連3都唔比佢射

迷pg啦屌

要LA市場

JRich呢幾場進攻意欲大左
但效率

睇黎河父有研究過點防牛D P&R

佢學病西咁打反而有著數

佢成日比cross低/絕殺
防守都係唔好預佢
齋出糧算啦

有冇人覺得d77好廢

留龍邊有快艇幫佢度身訂造隊波咁c服

係歐洲果時是8成以上
黎到nba得返7成 今季命中率有上升返
今場得返2成都唔知有冇😂

秒

不了，一世反值

咪係
重可以打1場唞2場
歷史級別輪休

好少見人用3D用到咁辛苦
BB真係天才黎

Role player料

一般般吧

出多啲you ring有冇得打

佢防守策略頂級 不過進攻真係bb班一路走來始終如一 只靠球員自由發揮

駁唔到

留龍仲C服喎
成個SEASON唔打都得

河系教練風格黎 牙lue係佢翻版

河父：你揸住宇宙單核會唔會仲諗點打咩戰術
而且佢中間個段3小俾佢賭贏左

其實根本係牙LUE教緊

原來Kawhi玩輪休係咁有需要
就係知道打playoffs要carry埋Pg個份

成季只需要由第二輪季後賽開始打
其他時間留係la

姐係點，唔可以講你唔o岩聽既說話？

Playoff P 再柒落去就真係同derozan同級

盧教就248

又反值又話艇出線不穩

依家都打左2號戰術18MIN

舊年隊艇少睇 進攻係咪得LOU WILL DIY

好似都得
反正都有分區第2
一邊要打一邊唔使

lbj kd確係歷史級
lbj當年組巨頭打柒12年kd
結果17 18畀kd組返巨頭橫掃
最後259 kd又斷腳收場
好撚精彩
kl仲後生 可以睇多幾年

仲有亞歷山大

反值是情感
出線不穩是客觀討論

人人都打得啊幾乎
今年反而冇咁好

有無做睇波網 我xyz停左

邊樣先係燈

有無人有

不燈，我準

有冇人覺得放前兩三年騎勇其中一隊落2020即刻champ

PG條撚頭究竟做緊咩

艇係咪要倒水

試探kawhi真實實力

一出返黎,醒神哂wo牛

PG我屌你啦

箭都夠champ了

XYZ 睇到

睇嚟係，應該q4前會追返

當值射唔順早就應該好似而家咁傳多啲啦

逐個排明顯快艇人腳好好多
出線不穩係戰術同夾出黎冇咩化學作用

虛火嚟

三分一日射唔開都唔洗打 射兩分艇實準過你 畢竟可愛冇人守到

2號戰術啟動

又要少用pnr又多handsoff又多To
仲要有無BS都一樣效果

啲換防意識差到
轉咗位都仲係zubac守D77

論紅撚對BB的重要性

Doncic單打Zubac走去射3分?

可愛隻手長撚到 咁都扑到

PG射都唔敢

就咁睇，kawhi守por 個效果仲好

PG條撚頭今場重力室咁款

全隊carry緊PG一個咁款

全盛騎真係無邊隊破到
rmbj一個人就可以打出半隊波的得分
你出double team甚至三人守佢又放生艾榮
然後啲射手又勁
守波都唔差
係得宇宙勇可一較高下

牛射得起未呀

Morris守當值加可愛守POR仔今場係幾WORK

成隊3分 cold hand

最慘係有個copy到playbook既Shamet又trade走

個時佢同MB夾到 就算有To都叫入到波
家下得TO無咩得分

西3永遠渣過西4箭

上年爵如果西6打拓/ 今年雷西6 打塊
會贏

殺滅有可愛餵LU

可惜唔可以長用，clutch time用獨應該打唔入

Wide open 無人去守
PG咁都炒 你好野

morris好重要
球隊二當家

pg

Pg空曬都唔入

根本就入唔撚到

tim真係廢到

女人

有冇巴打死link..

牛仔啲手感今日都係等輸

大飛呢D咪深不可測
打多個仲LEAD到10分

pg今場後會唔會
「其實我膊頭一直帶傷」

終於有

女人練射都air

騙案現場

多謝Kawhi carry

防守都慢過人
kawhi越睇越後悔

牛仔成日空曬都狂炒

可愛打到面青口唇白

唔怪得要換細摩返黎 用黎PLAYOFF頂女人
SEASON仲要扮死睇親佢都係幾分 1/2 2/8咁

女人坐bench算啦

嚟緊好似仲有錢簽多粒星

收起hardaway啦

屌你龍仲有FVV, Siakam
有返OG
係艇打到斷氣

當時啲人屌艇

打LA Sparks算啦

我已經唔記得勁既pg係點樣

luka??

唔會啦
league個未來似係兩星夾野
夾一大堆射得role player係好過三星無cap

今日lula唔太掂
仲傷埋

傷埋

gg

luka

牛仔

其實睇當值打波 唔知點解覺得佢好慢 但係妹下妹下又入左咁
總之覺得佢好論盡 無乜星味咁

可愛打波都幾嘈

077 傷埋

當值

嘩Luka

傷埋就無了

唔睇佢打波睇個樣先有星味

no injuries pls

屌希望唔係ligament....

luka拗柴⋯⋯

RIP

跳翻locker room

玩完 咬柴

呢場睇得好傷心

Doncic , 正廢柴
聯盟保送的傻仔
Kawhi，打爆佢
喊住返皇馬

可以收皮了

好撚有星味喎

自拗

咬柴 GG

拗柴，應該冇咩野掛

咁都無星味

自己跳返去 無人扶既dllm

on lun 9雖然我撐艇
覺得今年未係小牛年
但呢個series好撚柒好睇

仆街搵人扶下佢得唔得

靚仔版pp

Burke仲勁

ai 2.0做到野sor

點解要佢自己跳返去

咬柴加鋤中麻痺雞

比kawhi 膝頭撞到

屌型到on9喎
有時step back又癲
點樣無星味

Kawhi打到三個包夾一個

好靚仔
佢應該change of pace好勁
令人覺得佢慢但又過到

佢係靠掌握節奏取勝

但咁就傷左

唔止 主要係可愛膝頭勁大力撞佢小腿脛骨

要佢自己跳番入去

仆街了

屌你老母 隻可愛 成撚日都有foul 博到 同樣動作對面就唔會有

On9

可愛呢個GM生涯第一單大交易就開始聞到柒味

屌咪係
屌你搵個bench球員陪佢返去都得掛
屌

啞仔係咁拎波狂攻

Kp未夠勁

morris真係二當家

熄機

on9
MACHINE

可愛單手真係onlun9

Por快啲跳出黎接管

唔緊要，fmvp mode 全開

kawhi 話食就食....cls

屌你女人抖咗成五六分鐘
啞仔仲打緊
又控又切又分波
睇到都慘

kawhi變速嗰下快到

可愛勁在季後賽冇手軟

PG13明顯越打越無信心

youtube分析佢d decision making
J死人

248戰術

bye唔洗睇

係 黑哨緊

可愛勁撚到

勁到

kawhi好勁

咪係
未計佢啲vision

屌你 大手真係屈機

可愛︰你知點解要load management啦

唔係pg 打得咁鳩...牛落後多過廿分都似

啞仔今日啲動作好似快左好多
定係我慣左睇當值咁慢？

好少見佢咁打

點解要luka自己跳入去,搵d守水機既扶佢入去啦

Luka都無星味
蝦腸?

機械人係唔會手軟

無啦牛
淨係狂打三分追分
但又射唔起

唔知定位係點，做兩佬又Lead唔到，同大佬同場又隱形、唔夾

原來PG 2/13

KWWHI屈撚到 輪休既力量

無計 要carry埋個女人

Pg 2/13fg

Luka 係咪要報銷

一個人carry成隊有機拎埋大三元，而家25+8+8

Kawhi: 好攰啊 拿拿聲拉開俾我收工

女人真係要睇心情

休息是為了走更遠的路

多數無心情

自從係雷開始打playoff就無勁過cls

邊關事
佢wide open都miss咁多
自己切都靚位唔pull up竟然分俾kawhi
呢堆野加埋上咗20分啦今日

Tim hardway幾強

ankle spain應該真係出唔到...

he had to hop back, as opposed to putting any kind of weight on the left leg, isn't a great sign.

雖然規則係咁，但次次見到佢咁樣牛入去又有foul都幾on9，好似每次要追分一衝入去就有罰波射咁既感覺

啲wide open都係一時時咋喎

PG係咪用緊呢招

luka返嚟

Kawhi心諗又話來艇組巨頭，點解會變咗單核

return

真 得溜馬個時playoff勁
同lebron互屌

當值唔好搏

好消息 Luka翻返嚟

所以咪話佢做唔到第二把交椅Lead唔到
佢都係要溜馬個陣咁多球權先易打起

但吉下吉下
點打阿....

組巨頭呢D交俾D專業既人
皇上又係一自己組就多數出事

不過建議唔好打

始終大傷過

hardaway cls

西岸年年
sor膊頭傷, sor其實一路帶傷

唔好搏啦 行都咁難 今年又唔係爭冠

返入去敷冰抖下啦

呢鋪重要落後幾多下
唔洗夾硬打

Hardaway 大爆發

Dame冇寸錯PG13, 唔夠打就轉隊

佢同Kyrie, dame完全唔同level, 唔明點解nike揾佢出signature 系列

Por要接管喇

小牛啲ball movement幾好 造到空位射三分

可愛 on99 大隻到 9 bump 入開 單手放籃

唔建議拎未來嚟博

X2

Jr mode

求救 有冇link。第一板個個開唔到

想打舒服籃球

牧紳一

luka死返入去啦第二年炸

屌都唔會
佢reg打OKC都無咁廢
佢lead唔到真係純廢, 心理問題
球權唔撚係無, kawhi仲肯分波過wb, 你話佢vision差, 明顯今場你都見kawhi好咗極多
連防守都無, 點賴

抵啦 罷訓狗下場

kyrie都唔點啦 做二當家就得
帶隊成碌7咁

黎場邊做精神領袖啫，好似蛭魔咁

場邊冇觀眾，即係話Harrell岩岩對住空氣鳩嗌

獨行俠d三分打起就好睇

shamet

大陸

english

家陣舒服到2中都贏十鳩幾分
會然呢

指咩先
腳的話唔關事啦, 佢溜出返來都係勁到仆街
你話膊頭就唔知叫唔叫大傷

出boban + por仔玩下啦

依隊牛要等kp再勁d 先到爭冠級數

寧願佢返去抖 又唔係G7

帶個波都帶甩 比人入埋3分

真係搞笑架喎

無得賴咪話佢廢到要Kawhi做晒啲野

最尾呢球

Shamet

屌 頭先手軟甩波個個邊個黎

第4節吾使睇啦

係
但唔關定位/球權問題
有的野都俾足佢
佢自己廢就廢

覺得心態唔同晒，怯左

最尾個球3分好關鍵

因為唔foul就阻唔到佢，但foul都係阻唔到佢

新iverson

沙襪好勁

Kawhi真是太勁

本身luka 傷出打士氣波，宜家咁好傷士氣

"bitch a** white boy"

佢d crossover 好有爆發力

屌真係上返場

屌 真係照出

其實係咪私生子黎
點解樣 身型都咁似 笑死

如果最尾係牛入個2or3分都有得打
依家來回無左5 6分

如果係白人同黑人講 一定又比人屌

試下調轉鬧黑人
一陣又話BLM

要俾返個清晰嘅角色定位俾佢

PG呢段打得好D,正常kawhi 第4節可以收工
即管睇下點

Nba : black lives matter
如果Luka敢講bitch ass black man即刻生涯玩完

溜個時好惦阿出返來
打OKC仲有堆360dunk
依家真係自己廢
不過話說啲doctor channel有講骨折除咗心理, 基本上0影響, 唔似ACL ach呢類ligament野
所以nurkic出返來都好惦

Luka仲出

當值搏唔過
仲咁後生

PG不如退休啦 收成3000萬打緊咩撚野

我意思，佢要勁多球權俾佢慢慢妹個好狀態上去，但都唔一定穩定地妹到，成日打到屎咁

rmbj又要出黎平權架啦

Luka生命籃球

出黎拉開空間

果然做黑人先係人生贏家

小牛D醫生

隻左腳仲拐下拐下點打

屌你Luka gut gut下就咪出啦

仲出

頂你跑都唔順仲出黎做咩

休息下啦屌

逼人地益你
唔益就嗌歧視

點打呢

因人而異，占屎，夏登呢D可以繼續打，curry果D就要休養了。

睇到Luka個樣好似好痛

Gut下gut下

黑人自己做臭自己難怪依家無人撐

pg幫下手追近啦

佢一廢個場，係點都唔會有起色

doncic死返入去啦屌 G2 仲要第二年炸

進攻嗰陣都係企喺角落頭
仲出luka有咩意思

bitch ass nigga都叫得
前提係講個個人都係black
好似payton, KG, kobe咁

收Luka啦 呢場先Game3

當植好似之前都係拗左腳

curry

PG條粉腸今場連防守都唔見得好個下先過癮

叫返佢入去啦

Luka咪博啦
依場好窄
不如下場再博

睇下Zion 幾受保護

痴撚線 上籃都唔撚入

屌 係G3 講錯

2-14 1-7

逆歧視

Sweet lou真係好信得過

curry ok wor

curry進化變CURRY

同大佬咁似

大curry換左細curry件衫入黎打？

Curry換左呀哥上

今日大飛外線

柒撚到

0魂交換

其實佢自己都唔敢去

不如收起算啦

細CUR已經勁過大CUR

可愛: 痴冠都做下嘢啦

今季黎講係

pg 有力跳用去入波啦

細curry出手合理，值得學習
大curry係天才，學壞手勢

題外話
細curry外父係文件河

Boban泵唔入green

當值翻去坐啦

攻防都無 對面求其一個MATCH UP都打爆佢
反正G3 抖下好過啦

喂 換啦
都跑唔到 仲落場

luka生命籃球

收埋luka啦

harrel狀態都幾點 wor 岩岩先入黎bubble

PG: 大家都做野 我就唔洗做啦

咁都叫無星味
有能力有態度 傷咗仲出

細cur g1球3分比人屌到仆街

追極都追唔到

收返埋啦屌

唔掂啦

This is the same ankle that he tweaked during Game 1 of the series.

當值痛到打唔到

輸20分都未收

咁要攞命 叫佢來回行/企corner做乜

要逼出最強可愛先攞到冠軍
PG：不如等我試下

終於肯坐低

想喊

終於唔掂，睇到心up

Luka

屌Luka唔好再打啦

生命籃球

砌triple double?

Respect

屌 唔通係因為想刷埋個AST做三雙

idgaf

咁後生 仲有機會架

當植

無人扶吓佢

牛果班友頭三節射入就唔洗咁

抵啦，regular呃咁多罰球

隔離條友吾扶佢入去

可愛坐左咁耐 女人好似一球都無入過

如果報銷呢個series就係咁先，睇下game 4/5出唔出到

原來如此

艇無咗PG真係好順

都唔知搏咩 今年又唔係衝冠

jj.barea係咪唔會再打啦？

Iverson 幾型

想喊
Luka好有火

拎埋個reb就落場

唔會啦 佢真心想嬴

替補二人組 瀟撚到

Lou同Harrell仲好睇

其實小牛呢場唔差，但艇都算手順啦

俾人係底SM
狂入三分都追唔到
心痛

連續兩次
傷ligament都唔奇

兩個最佳第6人

當值會員都傷
天都唔想黑七八

自己行到都未算太差, 不過最少抖一場啦

你見佢拎波就係派膠

正選Kawhi carry
後備有二人組 carry

PG: 爽

艇今場算有啲team work

趕住翻去釣魚

搏game 5，輸4-2都好啦Respect

我寧願佢好返先出黎 驚佢變玻璃腳

想講成個First Round 小牛對快艇最有火最好睇

瞓住贏

唔會, luka有得上場一定上
佢上場5犯都唔肯落場

Doncic bb豬喊咁款，好心痛

最想Portland Dallas晉級

Dllm pg攻唔入又唔出力防守，做下組織都好，淨係企定定等波到就等射

速龍對籃網都唔差

會唔會係拎之後嗰10幾年為咗個triple double啊?
佢triple double易過食菜啦

佢殺到入籃底既重點就係在於佢夠大力
一有body contact就爆開佢
對呢種球員，防守預判/腳步幾好都無用

係幾熱血嘅 刪走PG就完美

難d, 湖人吾同你射3分

真 想rmbj返屋企平權

唔睇了
希望PG返屋企訓覺

無Luka 無黑7

快d放棄今年算啦
逼出左全力whi
已經值得稱讚
係我勇先做到既事
doncic+pg就做到了

Rmbj AD McGee Dh
打完第一場就往內線裡打，啲板輸到

落後13分，追吾追到

發覺luka離場tim命中先會提高，今季幾次都係咁

doncic 球霸

打KP 一個啦

kawhi癲架

Por仔

Kawhi真係穩到有啲跨張

身體素質好 進攻防守又得 又唔聊事鬥非

好鄧肯feel

場內唔撩姐

小牛真係執到寶 兩粒基石

Kp真係盡曬力

走步？

機械人嚟

疫情益晒佢做load management
肯定瘋狂練波

天龍8步

8分

去大飛跟大河打爛仔波浪費咗，留西波龍好過

上年睇到用到盡係會死死地火
不過衰極都仲有防守

10分

Por

專心啲啦 仲未訓醒 咁樣走步

仲有得追嫁！

8分了

總有啲商業考慮 大飛班底都勁

球探唔係亂嚟

估唔到最有冠軍相都係龍

Still in the game

係公鹿，sor

呢節快艇好似搏罰球only

場外佢都好少緋聞

馬刺果一單佢係差啲既咩都唔出聲

但佢style真係好鄧肯

用垃圾+兩個PICK 就換到POR仔 屌你老母

點解LAC有一秒114變115有無人見到

輸明星雞

個幾下碎步咁肉酸都睇唔到

pg 9分

問過James 未？35歲啦

屈真係屈撚機 爆底 中距離 三份 樣樣點
如果佢性格outgoing d 肯定仲多media exposure
不過算啦 睇佢宜家得閒fun guy 得閒笑兩聲黎聽下算
廢撚事又整多個濕9rmbj 出黎

係火箭呀睇清楚啦ching

有無link nbastream睇睇下睇唔到

bucks in six

快艇打組織麻麻

6分鐘追8分
打返快D有可能既

有無師兄有link

咁快洗底，佢季前啲賤嘢唔搞事都講得出唔怪得之奶共都仲有咁多同佢講好說話

有冇咁準

咁好彩撞中紐約要清cap 平時點換到 個兩個pick應該都唔係咩高位pick

dame 如果同 Leonard 同隊，可能已經champ 左

可愛好癲

但offseason轉會垃圾呢今年搞一大輪先簽得細cur，最尾勉強plan b先搵到壞仔boban

佢直頭玩鳩成個NBA，改變聯盟版圖

今場PG有冇雙位數呢

kawhi今年會唔會PLAYOFF CAREER HIGH

buff條 stream 死死地

好撚屈呀

睇buff, cpu 好消耗

岩岩睇Jabari Parker 去左邊原來去左kings

pg 垃圾到....

其實佢幾勁

點打呀

d LINK 死哂

刷assist

成日覺得呢年選秀好可惜 佢同wiggins

同問

夫子愛人仲有波打已經可以還神

掘緊礦係咁

成日搵link不如睇印度nba pass算啦

咁得閒check，唔使幫Harden含撚？

仲有命已經要

直接google nba直播

牛仔下年應該報咩人？

12分波

睇來你係猢

補

acestream la

可愛

睇緊下年有咩fa簽 上年話想去火箭 今年中產來不來

當值收左工?
差12分咋喎

唔介意大陸野就抓飯直播啦

無左77 都可以追返d 分

傷出

拗柴傷咗

傷咗

大飛上年偷到五星勇兩場 都唔差

殺滅今場真係唔錯

打緊士氣波

Ankle sprain

傷咗仲要人出

可能佢要求

shamet>>>>>>>>>>>playoff p

玩完

幾時整親嫁？

下年cba啦

第三節尾

你老母做cba軍妓啦

咩賤野？

現役邊個好似t mac咁 1分鐘入13分反cap

SBL啦

curry好波

甲一

PG終於雙位數

Kawhi做過咩賤野除左Spurs果一單
都好少聽到佢啲緋聞

Tim份約應該比細cur先值

我用mac air 無咩料到

好撚正
無啦啦行出去射3分

Lavine

換靈魂

NO OT TONIGHT

睇左三場 Curry細老其實都打得唔差喎

佢D野你覺得賤唔賤係睇你捧邊隊

好彩係game唔係series

Underrated

明顯係賤種猢唔甘心自己被人玩
實入你個隊垃圾架咩

不嬲唔差

但好海鮮
勁個時可以準過佢阿哥
但唔準個時..

Curry 9/10

好高效下

點呀PG係咪又邊到傷呀

雖然對hornets 但認真都好癲

我記得季前猢自己一廂情願再加啲媒體放哂風話話kawhi會入猢，點知最後人地唔黎

上年final都勁啦

個腦傷

超海鮮
準果日真係可以好撚癲

一直咁準喎

佢生涯三分命中係準過佢大佬

啞狗都有人吹奏
仲要含到雪雪聲
同D小粉紅撐警一樣無撚腦

唔準嗰時就梗係唔準
目前NBA三分最準係佢，都叫咁上下穩定，呢個價係好用

之前regular炒撚哂,playoff hot返
射手黎講仲未夠穩定

Embiid: "I don't want to be swept. I don't want that on my resume....I'm gonna do everything I can to make sure that we win a game and take one game at a time."

出手少

playoff p

ching又猢?

zu

職業生涯 44.3% 都叫唔穩定
Regular炒哂都有44.3%印象派？

要睇埋出手次數

好多好教練係大飛

LUE
SAM CASSELL

除咗湖同刺外
諗唔到佢有咩值得人憎
你話佢load managment常規打死隊友 但事實佢playoff又出返200%力carry

321出手 中145叫出手少，你平時拎curry定佛祖比定你拎毒撚比？

猢好易搵

俾多一分鐘呀

啞狗一個人撚4隊波變左湖人放風
速龍放埋風佢留龍？ 快艇放風佢入艇？
你D邏輯同支那屈人港獨有咩分別？

雷呢

Rivers 完全無威信可言, 散仔都特登玩野隊3分無視指令

唔只嘅
仲搵阿uncle傾條件
但其實一早傾好lac
屌但玩鳩猢就天公地道啦
另一方面，佢真係入，三巨頭咪又搞到nba唔好睇
弱智先反

Shamet射乜鳩

屌你Shamet做咩射撚咗上去

睇完DANNY GREEN 會發覺佢準好多

你瞓醒未上面講緊佢大佬緊係用佢大佬比

唔通吹奏rmbj咩 d猢真係cls

屌點解無Doncic仲勁左

賤在啲咩？
隊隊都搶佢

跣腳

打士氣波

屌牛班友頭幾節準d就唔洗咁

Doncic 放暑假了?

啞狗點奶共法？

Doncic年紀輕輕就學佢偶像
廢隊友
唉

事實上留力都夠入playoff你吹得佢漲咩
到playoff佢又交到貨

點解依家D新人，個個淨係識得喊喊喊？

Doncic準啲都唔使

追到輸個位數好好了

邊4隊
龍就隊友都知佢大機走
傻鳩猢
你唔好同我講簽埋，都仲係撚緊艇?

唔明邊到賤
傾好就一定要公佈?
唔講出黎仲可以限制到對手既話
邊隊唔會咁做?

LA Superhero

Load Man

PG垃圾到癲

雷都贏啦
放走playoff P同westbrick
有SGA同大量picks

咁唔係叫出手少啦大佬，係大curry出手多呀，痴線
你話出手少已經唔啱，成個nba計埋歷史球員全部出手少，係咪？

真心，入rmbj個隊，咪搞臭自己地位
比人話揀easy mode
當然啦 LAC都唔係咩hard mode但起碼而家自己做大佬carry

plan a: 搵埋pg去clipper
plan b: 搵埋pg留係速龍
plan c: 兩隊都撬唔到pg去湖人組三巨頭

點樣賤法

講真佢作為自由球員係有權揀邊隊同拖住人既
不過媒體講到話要佢簽湖就要有埋湖個控制權
跟住又想拉kd jb組團，拉唔到就call pg
呢d叫唔叫賤就睇個人啦，不過一定唔係咩骨氣籃球先囉

如果佢留力仲屌鳩媒體唔重視佢，唔比mvp佢就話姐

依家佢擺明唔撚理season榮譽，一心拎總冠軍

老實說，吹佢唔漲

有social distance 唔扶得？

雖然當植傷咗唔想再踩佢，但今場罰波10中4

笑死 單核攰到仆街

好海鮮，Tim hardaway 仲勁

76？記得76屌鳩過沾唔黎

你文盲？我幾時話猢放風?我係話猢諗住食撚滑kawhi點知佢唔黎，乜撚野支那屈港獨？On99

湖狗一發癲又引戰

叫條傻鳩覆邊4隊先啦
係咪計埋艇

柒碌人癡心妄想諗住簽佢, 最後俾份養老金個老野horford

認同 就好似打牌咁 你棄左糊 都可以扮都叫緊咁啦 限制人地 唔明有咩問題
洗唔係開埋牌比你睇阿

快艇無咩冠軍相

呢個po嘅毒瘤

連登最大廁狗猢狗集中，ching唔驚俾人咬？

撚散馬刺
撚鳩湖人雷霆
好彩龍醒 見唔對路及時續人 如果唔係同湖人一鳩樣

今年無湧睇好似悶左

點解啲人唔夠講就拎啲大義嚟講

又藍絲又撐警又小粉紅又支那人

一句賤唔賤就睇個人
一句就話人唔係骨氣籃球睇下龍啲球員同Kw幾好關係

playoff P, No OT

唔扶助我王咪賤囉
班太監小氣到癲

講緊佢打波勁就拎人格黎講

關咩事 龍博一年champ到已經成功

記者： PG如果之後都打到今日咁柒 你覺得你地仲贏唔贏到？

Kawhi: Yes we can!

有湧仲悶, 場場睇追夢鳩叫

講開湖人 有預感今年RMBJ會比佢班射手雷死

同埋個人覺得AD同James唔太夾
兩個都鐘意攻底好疊位
所以湖都係打番團隊防守為主啦

牛真係黑仔
一場無por輸8分定10分
一場無doncic輸8分

冇話細咖喱廢，只係想講細咖喱三分準過佢大佬其實誇張左，你都承認大佬的確出手多，如果細咖喱出手同佢大佬一樣咁多或者差少少，命中率都咁高就冇嘢好講，始終細咖喱唔係廢，係海鮮，至於你話咩歷史球員一嚟有啲打嘅賽季多二嚟有啲都唔係射手點比較

問PG都係同一個答案

And-1!!!!!!!!!!

講人格都無問題

但真係得刺湖兩隊佢係受左佢啲嘢

但問題係受左佢啲嘢都未必係佢錯

馬刺係咪有錯都未知

湖人啲料全部自己放出嚟

想點

湖狗怨婦mode又撻著，老撚奉要嚟你度

返歸含柒啦屌抵你班垃圾太監打唔到飛機

速龍雷霆湖人快艇
拿好老實啞狗利益行頭就應份既
其他隊技不如人俾佢撚都無野好講
幫佢洗底當佢聖人個D同免費雞一樣咁賤

都係打個人能力啦
Rmbj AD瘋狂單打/Tank入內線，計埋啲明星雞，點都會入到去
但冠軍就睇發揮

全聯盟陣容最深係艇，你同我講冇冠軍相？

防守太廢, 進攻幾勁都無用

誇咩張事實就三分命中率真係準過佢大佬
但又唔係話咁代表佢三分勁過大佬
都唔知你地拗緊D咩
兩兄弟呢個數據得意講下做咩會咁都嘈

記者： PG如果你之後都打到咁柒 你覺得你地仲贏唔贏到？

PG: YES

笑左 係咪要成世係馬刺打波先得?
雷霆都叫贏啦 有playoff打 有pick
係猢 全世界啲星都要join佢地 唔係就叫人賤種

比起我皇小毛見大毛

牛係第一圈下位最難哽果隊

呢個po係咪艇fans同湖fans嘈緊交令我諗起前幾年cavs vs warriors fans

馬刺大家傾過，刺處理傷勢加locker room問題
睇你點睇
點樣撚鳩雷，幾撚時有傳過rumour入雷，pg request trade講到淨係kawhi責任咁
龍就on79啦，佢地自己都知無咩機會，句句都多謝多謝咁

猢就...返屋企含撚啦

塊就豬波添啦喎

未開波之前就okc 同拓
依家就牛仔

快艇上年偷到5星勇兩場證明後備戰力強

今年多埋兩粒巨星 其實好有冠軍相

但PG如果唔快啲回魂就好難

湖狗好撚皮好無
今日無你地場波睇呀你老母

今年LBJ轉行組織，留力防守，冇咩事都唔會上力

好心湖狗就死返入去圍内吠啦

好地地講下波又要引戰

嚟到公開post又唔收斂周圍撩交吵

係大飛無想預想中嘅制霸力

成敗論英雄？
變相逼走Westbrook 咁雷迷點諗？
雷俾人撚完執番D著數係雷醒目姐

理性討論

今年隊隊都有得打下，邊到悶
湧個幾年根本全世界望住佢點拎冠

兩兄弟對既防守強度都唔同
但細佬準都係事實

打和 super

今年悶在無主客場分別, 打足7場其實幾拖下

今年估唔到邊隊拎

佢係咁，每20場總有場FT突然失準

記得佢上年贏東決個陣 其他隊友笑晒 得佢無咩表情

龍又醒識得及早走,雷又醒識得拎到盡知你要pg先有kawhi

咁會唔會剩低果隊自己唔撚夠醒,而唔係人玩鳩你呀

主觀角度睇，我鐘意大佬個shooting form多少少
不過我知有人唔鐘意睇推波，鐘意睇Kobe個啲

首先我語氣重咗，唔好意思
但你講啦，每場三分出手多過五次嘅球員，準過細curry嘅得一個，叫jj redick，咁嘅平衡值都叫海鮮好難講喎，定你想表達佢海鮮係指一場7，80%另一場就1x%命中呢？ 如果係就完啦，我錯
但「出手少」絕對唔認同，佢同佢大佬都係處於出多嘅人，只係大curry係異常多

今年應該好多打唔到7場
唔少隊靠主場可以追番依家好多一冇左個勢俾人直落都似

馬刺果陣都冇咁多人反kawhi
無啦啦2020年多左人反，然後2020年又係lbj 重組奪冠隊既一年，真係太巧合

好撚慘
又小粉紅撐警
又免費雞
自己個隊就奶共帝

第時見到你幫湖/rmbj打氣就好似睇住小粉紅撐警咁

佢套陣容深到點轉陣都得呀！相比起其他果D就真係殘缺陣。

撚散馬刺就睇你點睇
犯規偷走Pg 變相逼走wb 搞到雷迷無wb睇 又無責任
龍就on99毒撚追唔到女神抵撚死
湖係賤種隊係原罪
我大啞狗一塵不染 天生聖人
你講出黎自己有冇笑？ 清口交部出身？ 責任全在英日美方？

金塊呢d冇左個主場應該收得皮

我識啲雷幾開心阿
佢地都知pg wb未必有前途
多謝佢都來唔切

猢恃住係LA大城，覺得你地個個爭住要入黎，唔黎就屌鳩你地

2粒星黎到 啲化學作用無晒

公鹿

係個討論side track咗
本身想講細cur以射手嚟講係穩定地準先搬命中率出嚟，之後就有人話因為同大佬比出手少
但始終細cur個用法同大佬都唔同，佢又唔係星，以定點射手嚟講細cur係好用，出手唔會少

收錢唔打波都合理
咁份約要黎托7？

上年westbrook+PG 雷迷有眼睇啦
westbrook都31歲 唔早rebuild就遲啦

係，如果唔係武肺不知幾好睇
不過而家d賽程係咪因為聚埋一齊打得快左，兩日打完一round 感覺比想像中快

g4 doncix打唔打到

叫個傻閪教練驗腦先啦

唔係無啦啦，你依個描述好似講緊成個交易事件無發生咁，佢玩湖人同雷霆，係到玩私下組隊協議唔洗講啦吓話

入咪得囉
同埋唔算推 係唔係標準射姿姐

Exactly 正想講命中率一場低一場高，出手少嘅意思我係話比起佢大佬出手少，冇話成個聯盟

份約得錢？
無寫明隊醫要為你健康負責？
我就唔信啦

清算返PG又係仆街仔黎

Pg小寶仲有約係身 rebuild d咩？

其實真係雙贏

咁我曲解咗sorry, 但佢真係唔差只係個個拎佢大佬同佢比

呢啲犯規你唔好講埋KD入湧, kyrie叫KD入網
你講到PG無個人意志咁, WB就雷決定, 又關kawhi事
好啦, 唯有承認撚猢賤

咁又點撚樣阿

我識d雷？
我識D雷唔係咁講wor

比咁多支籤trade個廢物返來

馬刺嗰陣都多人反啦，嗰排好興討論忠誠，可能係後尾攞咗champ先少咗
但休賽期又搞得交易風波出嚟

你日日咁燈法，我有時諗其實你係咪憎鹿

咁關我撚事?

一落後2場, 無主場個氣勢就好難追. 同埋無左客隊係主場觀眾面前贏波果種快感

反開賤種占 反埋nba 點睇？

我發現條友好鐘意屈人係中國人之類
又小粉紅又支那又口交部，係咪自己都知道自己無乜牙力？

益左lac

ching睇開邊隊
綠軍三巨, 火三巨, KD Kyrie, AD LBJ
你覺得係邊隊無私下組隊?

okc 兩三年後又復活
第時簽返wb 養老都仲得
最大得益者 渣住8個pick
仲有sga

唔係，係公鹿真係諗唔到可以點輸

艇同牛邊隊蠃？

咪就係 PG平時稱兄道弟結果罷訓逼宮
講到好似佢係比kawhi控制唔關自己事咁

雷呢D小城市,要自己陪育架啦

簽唔唔到大星來架

仲有約係身同rebuild關係係?
成隊lob city都有約係身啦

條友好撚好笑，係咁屈人係支那人 口交部 小粉紅

佢背住球隊私人招募又搞大龍鳳拖住湖（憎還憎，就算你覺得抵死都好）唔代表佢可以咁賤
Kawhi係好波，但佢做嘅交易風波一定係衰人
正如奶共都可以好好波，又點，唔該好吹奏佢球技以外哋地方，賤人一個

湖狗係咁，下年就屌字母唔過去

笑死

送走完parker 扶正字母 小氣到依家

雷個PART你自己講出黎自己有無笑
變相 變相 變相, 想轉幾多個彎射去KAWHI到
龍拎出黎講又係得啖笑
龍襯刺單野清到DDR條友走, 拎KAWHI返黎駁到一年冠
仲要個一年龍由上到下都知KAWHI唔會留
由頭到尾有爭議得最原先刺個單

咁你係度做乜?

公道說話 字母係勇士的

笑你老母送殯？

其實湖既質素比奶粉拖低哂，個個都要同佢組兄弟籃球

呢句純粹真心問
你撐開乜, 入來係做咩個類

你都好笑，上面先講緊屈人係某某方而貶低人哋論點，你又跟住話人係湖狗 所以點點點

綠軍真係唔係私下組，係gm操作

有冇人覺得湖班yc唔係真係咁廢

dlo real deal

湖賤=啞狗正義
唔緊要架 你認你係小粉紅Logic
你接受到自己思維低等咪得囉 我都費時教識你咩係邏輯
將一件事斬件睇 唔理前因後果 只要對自己有利 就可以咩責任都推卸 好在我淨係上網鳩up 唔洗識你真人

咁你係咪中國人啊屌你老母

老實說，我睇波時，會諗下今年隊波拎冠個陣場面都幾冷清

咁不如話我聽pg仲有兩年約 點解wb 要走啦
龍上下都知Kawhi唔留係nick nurse報料你知？

除左Kobe 湖有冇養到人 係湖到都可以打到All star?

無得反

屌柒你依d唔用腦既人囉

唔知你up乜
我無講啞狗正義
淨講湖賤
仲承認埋撚猢係賤
後面個啲唔知你up乜, 你自己打住丁先

淨係想簽星，冇理個啲後生

班yc去左鵝 咁今年鵝打成點
你話廢到垃圾咁又唔係 但咪繼續冇po打咁囉

因為trade走咗PG
Ibaka係個飲食節目有講
Lowry都講過下

Ball top3 PG

OK阿
ching仲未答撐啞同小粉紅撐警的邏輯關係

大部分隊都係得一兩自養all star 架啦

對人不對事 仲要學人洗白 咪小粉紅囉

垃圾黎 呢幾件野唔係一開始入湖真係WFC
可以換到AD真係偷笑到停唔到口

我本身猢，愛g佬搵左沾番黎，送走哂啲yc 我就同猢割蓆
本身有 randle dlo nance jc ig ball zubac...養多幾年就好撚好j

Pg兩年約要嗌走又點解呀
主動追啞狗條撚含呀？
又話同小寶兄弟籃球？

55

咁你係迷yc唔係迷湖

無野講啦嘛 肯收皮啦嘛？